而家出嚟野餐仲未遲！

發夢夢見金鐘站好多人一齊出緊嚟野餐
係屋企睇緊既你快d動身啦！